楊千嬅發聲明：擁護基本法 香港是中國不可分割一部份

乜野都唔講咪冇事
楊千FA同佢公司都係多鳩餘

含喇人瑞

其實仲有冇人記得呢個人?

揾人仔最緊要

志明與春嬌之賣港 果然係絕配

其實都係話佢反港獨者 冇咩野

佢話自己出生於中國香港
但佢197x年出世 應該係英屬香港喎

垃圾
搵左咁多錢都不知足

點解俾人話港獨？

似乎開始逼人表態, 應該陸續有嚟

身體很誠實 88

其實佢公司唔洗沖出來柒

佢係微博比人打得好勁，將佢變左港獨人士，發聲名似乎係正路。

不過佢之前出一個RIP，都真係要付出好大代價.....

冇計喇，個tour開緊，條team幾百人跟佢搵食
應該係上面開始逼人表態

過街老鼠

之前講rip就係港獨，遲下講句聖誕快樂就係美國人

6月有烈士死左，佢出左rip圖，like過hocc 一個出席台灣金曲獎ig post（比人話台獨）同埋like左呢個comment

明就明 唔明就唔明 聲明係比大陸狗睇

千fa

拍第四集，春嬌賣志明

係時候收皮

狗也不屌呢d老雞

對於大陸黎講，唔講都等於港獨

男女主角加導演都賣港

大把人要跟佢搵食
加上而家做緊tour
無得唔咁做
佢無做護旗手算係咁

擁護基本法保障高度自治
香港高度自治不容其他地區干涉內政說三道四
守護基本法承諾真普選

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

[緊急分析]法！不！責！眾！

過曬氣
不值一提
推其他有用post好過

導演演員蛇鼠一窩

呢篇我都仲接受到
只要唔做護旗手IS OK

唔係想幫佢，但佢又冇話暴徒，又冇話黑警，只係支持一國兩制。
但呢場運動既旗號係港獨?

收嗲啦，邊個叫你表忠呀

由佢啦
從來都唔係同路人

係咪俾人迫表態
反港獨但反送中

其實不嬲知佢個人假

班撚屌大陸人用iphone崇洋媚外分裂中國

叫佢食屎啦 依家大陸攪9我地一國兩制呀

中共開始玩用錢撻人
匯豐， 國泰， 娛樂圈
陸續有來

香港死穴， 搞唔掂都好難頂得住個運動
但過埋依關， 基本上冇野再驚

中國香港得22年 你點生在中國香港阿

衝出來柒，五大訴求都冇港獨

唔係衝出黎
佢好似唔知like左邊個status之類
俾人係咁追住黎屌

立場唔同,
要錢, 唔要自由, 屌你老味.

88

唔止佢，仲有容祖兒，Sa，張敬軒，鄭秀文
香港藝人其實好慘，被上面逼到兩邊不是人

楊女士，你可以紅過只是幸運，若你因要顧及某個市場而發出聲明，違背自己良心，香港人是會知道自己應否再看你的電影，聽你的歌及看演唱會

垃撚圾

個聲明好肉酸

偽人

不可分割一部份 不如返大陸買樓住 又平又大 咁愛國睇你返唔返

無人話要港獨

嘩 佢衝出來做乜鳩

wfc

應該係以色列人

擁護基本法 支持雙普選

大乜野代價你搵多咁多年香港錢又香港大香港出世 又唔係冇飯開 小小野就轉槍頭好快就死撚左佢喇

其實愛一個人就唔洗日日強調我好愛你既，在心中啦

佢係大陸俾人狂屌佢港獨

衝出黎咁高調表明立場 佢可能以為中共會頒個獎俾佢

今晚會打爛哂佢d碟掉
利申：8年fans

睇嚟到藝人收到order要表態定係做第二個冰冰

推到人仔眨值

唔支持佢唔屌佢
似係被逼

88垃圾，上咗神枱就唔撚洗理邊個帶你上位
你配做香港人咩，今生今世都唔會聽你啲狗歌
垃撚圾

冇計啦
警察養成家人
上頭迫佢開槍 打人 射tg
大家體諒下🙏🏻🙏🏻

本身已經冇人氣 你仲要連登仔杯葛你
仲唔仲有少少強人所難？

佢個仔叫咩名話？ 唔太記得，有冇多d資料？

一早知佢係仆街黎

理解既

垃撚圾
不嬲都唔中意佢唱歌
把男人聲

慘？慘就要屈服？我地都要迫迫佢地先得

wtf old lady

得喇得喇 咁幾時雙普選

嗱 搞到兩邊都屌自己啦
今次兩頭唔到岸

要賺人仔 要跪啦

算啦 都要理解佢
如果本身無心既 佢點會post張rip圖自尋煩惱？

個個知名人士或者組織出聲明幾乎都係中方要求

佢依家咁樣講似係想澄清返唔係港獨啫
如果係撐警 我應該洗佢板都得啦

我地唔好好似大陸哩咁亂屌先
好明顯而家呢篇聲明係被逼出架啦

我也可暢遊異國 放心吃喝

關我地咩事？

理解 今次支那出盡200%力要迫所有藝人歸邊

你老母 你三個真係一擔擔 狗都不如

記得post ig tag隻奶共

係時後清算下演藝界

嘔心到

算啦，依個唔係香港人黎

集中火力
1.輸出革命 支持大陸各地區獨立
2.加強文宣 維持香港人團結
3.金融戰不能停 繼續罷買換美金

咁就賣港 人地都幫盡

反擊佢份聲明，質疑佢泄露國家機密

理由如下：

〔即時新聞／綜合報導〕中國退伍軍人、獨立研究人員殷敏鴻先後向中國外交部提告2次，控訴中國政府刻意隱瞞領土唐努烏梁海遭俄羅斯占領的消息。中國外交部認為，國土訊息涉密，不屬於政府向人民公開的資訊。北京高級人民法院公告顯示，駁回殷敏鴻上訴，決定不予立案。法律服務公司認為，法院的回答顯示，中國人無權知道中國國土的版圖。

去年9月，中國外交部以殷敏鴻申請的資訊涉密，不屬於政府資訊公開範疇為由拒絕答覆殷敏鴻。（圖擷取自推特）

北京高級人民法院今年9月10日裁定，駁回殷敏鴻上訴，維持一審裁定，決定不予立案。（圖擷取自推特）

綜合媒體報導，去年8月15日殷敏鴻向中國外交部申請政府訊息公開，查問「1949年以後，中華人民共和國政府有沒有簽署過放棄中國國土（唐努烏梁海地區）的協議？」據了解，唐努烏梁海歷史上屬於中國領土，1914年被沙俄佔領16.8604萬平方公里，建立「圖瓦共和國」；1945年，美蘇英三國簽訂雅爾達協議，承認外蒙古獨立，但是沒有對唐努烏梁海做出明確指示，中國也並未在法律上放棄俄佔唐努烏梁海的領土主權。

去年9月，中國外交部以殷敏鴻申請的資訊涉密，不屬於政府資訊公開範疇為由拒絕答覆殷敏鴻。回函中稱，如果不服，可申請行政覆議或者向法院提起行政訴訟。因此，殷敏鴻在今年3月7日對法院提起訴訟，北京市第三中級人民法院其後裁定不予立案，殷敏鴻再向北京市高級人民法院上訴。

北京高級人民法院今年9月10日裁定，駁回殷敏鴻上訴，維持一審裁定，決定不予立案。該法院認為，簽訂邊界領土條約屬外交國家行為，但已簽訂的條約屬政府資訊，外交部答覆政府訊息公開申請示具體行政行為，不屬於外交國家行為，訴訟請求僅僅是根據政府信息公開條例，要求外交部公開簽訂過的關於唐努烏梁海歸屬的相關條約（如果簽訂過的話）如果沒有簽訂過則回答沒有或不存在，並未對簽訂領土邊界條約的外交國家行為提起訴訟，如要求修改，廢除相關條約等。

中國的「律酷法律」服務有限公司5日在微信上指出，這麼簡單問題，為甚麼搞得這麼複雜，「外交部答覆：中國領土版圖涉密，中國人沒有權利知道；北京高院回答：外交部答覆正確，我們不管。中國的版圖中國人不能知道，誰能知道呢！這個問題太深奧了，無法解答。」

「律酷法律」提到，中國刑法第282條規定非法獲取國家秘密罪，非法獲取國家秘密的，處3年以下有期徒刑、拘役、管制或者剝奪政治權利；情節嚴重的，處3年以上7年以下有期徒刑。「律酷法律」諷刺說，「某些人小心了，如過你知道中國實際版圖，是否應該被追究刑事責任呢？」

0
1

閱

同台灣問題一樣，點夾點表態都無用。人心唔喺度就唔喺度

我好期待香港重光既一日，今日表哂態企係共產黨果邊既偽人會點樣係香港繼續生存。

記住唔好俾佢地有機會申請到外國護照，要佢地擁抱大灣區共榮圈呀

睇得出係局住出 講得rip都知佢係有心

noted with wfc

嗡乜春呀 成個社會風氣都離晒地甚至鼓勵呢種風氣，究竟呢種疾病係點樣傳播出去 黑貓白貓捉到老鼠的就是好貓這類廢話當成發現新大陸的奇蹟歸根究底還是國內底氣不足到要互相吶喊，我個人強烈建議中國人最逼切應該普及的一種知識 叫做常識 免得十年之後又十年重演 老實講成千年都無改進 民國都快百年了

後果自負

冇人理

上次del rip post後 已經unfollow

會有幾多人啪碟

跟譚伯上路啦

乜水

條友唱歌同做戲都係咁既死樣都唔明點解仲可以留喺娛樂圈

含撚嬅

大家都漏左句擁護基本法實行普選

898

笑撚死 自摑嘴巴

點解咁多人覺得屈服於中共就無問題，佢心底支持就得？
國泰係咁千fa係咁
香港人不如全部屈服，聽日開始返屋企訓啦

每次見到呢啲聲明都好可悲

其實到呢刻，我諗再有呢d所謂藝人發聲我地已經可以直接無視，反正大家都知佢地d所謂聲明係咩目的同咩原因。難聽d講句，係香港今時今日立場新聞d記者都紅過呢d傳統藝人。

人瑞唔個衝出黎做咩

示威者完全明白楊千嬅女士對我們的熱心，我們亦體諒其背負14億玻璃心的善心，出此聲明，責無旁貸。

Sorry 依件邊撚個黎？

而家記得 本身都冇人想理佢 又唔靚兩又唔好聽

係啲大陸閪好鍾意香港藝人，你睇個啲係香港撈得好霉既人上到去都捧到做大明星，你睇的士陳同叉燒仔無能力既藝人先會得去大陸搵食一條路，同毅進仔一樣唔做狗就係無乜撚野用既廢物

為咗幾個臭錢要奶共都唔抵可憐啦

其實同呢班「愚落圈」老屎忽割撚曬咪幾好
而後支持班後生淨唱英文or香港語,唔使返支那瀨𨳒
再次張香港人背後嘅文化輻射至全世界

禁錯負評

佢個乜撚野蝦蛟仔聽講被狗屌死左
大家唔好再屌佢啦
個老女人冇仔送終

死返大陸啦

佢微博係咁俾人搞
話晒都仲係大陸開緊巡迴 要甩港獨帽子都明白既...

同埋明眼人都諗到
佢公司同佢自從上次del相嗰件事之後都冇再出過聲
佢老公都暗示到出晒面係俾人搞
如果佢地唔係俾人逼到埋牆角既話
點會無啦啦再出聲......

雖然佢老公pr做得差啫
未至於咁冇sense衝出黎整死個老婆架嘛

出生於中國香港？
可悲

蝦蛟仔
笑撚死我

佢老公好似係gay 扮結婚

普選關一部份乜事？

其實無所謂啦, 搵錢啫, 犯法吖?
多佢一個唔多, 少佢一個唔少

枉我鐘意你
唉

又扮可憐
難得上次致敬完仲有咁多fans原諒佢
同一招出兩次仲有用？

不意外 垃圾

關事咩重要咩
同埋仔都生埋啦 你理得人地gay定直定bi

well said!!!!

無人問你意見

中共逼緊藝人表態

好波

我開始諗

既然對差佬我地會覺得
"如果你辭職係出面一定搵唔返呢個人工，即係你根本唔值呢個人工"

咁其實對藝人都係一樣
如果你會因為唔出呢d on9聲明而失去宜家份收入，咪即係你根本唔撚值宜家呢份收入囉

byebye

佢好似有份賀十一？

大笑姑婆 笑你阿媽賴屎

蝦蛟仔係kelly㗎

kelly 呢d就醒目喇
基本上完全隱形

藝人出份所謂"聲明", 大家就咁大反應, 係咪玻璃心呢?

佢6月有出rip post 嫁 睇黎今次都係被迫跪低
唔好鬧咁甘

搵人問佢係咪支持普選
基本法包埋

乜撚野中國香港呀

陸續有來

佢BC 架喎

又衝出黎

攞黑警嚟比，佢依家有打人濫權濫用暴力咩

Kelly要湊仔

過氣老殘婦

我對佢兩公婆一啲好感都冇

我同我表哥
都係7X香港出世
都係父母喺文革時期落嚟香港
都係受港英教育
但咪又係一藍一黃

雞
仲要老雞

個post好多打手做嘢，果然係pr公司，不過上次扮ig被hacked實在太柒

預咗啦之前敬過禮 啲fans個個又扮唔記得

不推

mk臭雞

記住 我地目標係黨

衝出黎

佢阿爸有錢，佢老公有錢，
佢使乜表態都夠錢洗

點似千嬅要養埋老公
手停口停

其實點樣生於中國香港?

老實講 佢份聲明都係強調自己唔係港獨
好明顯啲大陸仔心玻璃心逼佢表態啦 除非佢真係以個人名義表態 我就真係信
如果佢真係咁愛國 一早跟左啲傻系做護旗手啦 點會等到依家

食屎啦阿嬸

挑，佢九成九連基本法講乜＋點冩都唔知，擁條毛咩。

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

睇下啦傻婆，我哋出嚟行有咩問題？依家係政府唔守法呀。

冇話比較
純粹覺得冇計啦 好好笑

有夠嘔心嘅中國同共產黨

自動幫我地整番個偽人black list

其實佢撈左咁耐都好有錢啦，老公又有貨
使唔使淆底到出聲明啊

黑警點比呀巴打....
佢出篇聲明保護自己同其他人
但黑警嗰啲係刻意傷害其他人同攞人命喎
而共狗逼人表態唔做分分鐘被消失
黑警嗰啲係明明可以唔做 明明可以唔傷害人 明明可以唔打頭 但係班死黑警係連自己既良知良心都冇埋自己打完人傷害完人仲要笑笑口講抵撚死喎

你覺得你咁講公平咩

好耶～又多隻奶共偽人仆街

佢做咁多年 中國有搵過佢咩
人地都唔要既老女人 急住奶

正呀，終於等到

最憎你條人瑞

咁樣唔使罵佢啦

擁護基本法，香港人有普選立法會及行政長官權利

個二百萬人應該有唔少同佢一樣諗法

喺香港見到賣港偽人 大大聲屌9佢哋
叫佢哋死去中國

反港獨冇問題，支持基本法亦冇問題。

麻煩跟基本法落實雙普選丫唔該！

楊千嬅不嬲愛國㗎喎
微博敬禮

你又知人地冇

但要滅共係真既

唔緊要 睇佢之前既行為佢應該係我地個邊 咪由佢一邊撐我地一邊搵大陸錢囉

屌，理呢啲做乜
大把人反港獨啦
佢冇支持送中就得啦

又一個偽人，為咗碗飯可以幾咁是非不分

人瑞「我們都是中國人」

基本法話香港可以有普選
咁擁護又唔見佢支持真普選

楊千嬅擁護基本法
支持爭取真普選

竟然無譴責暴徒同支持黑警，比個叻佢啦

我相信絕大部分藝人都係反送中
係龜縮唔夠膽出聲啫

但反送中唔代表支持港獨呀。仲講港獨。真係忽上腦

條人瑞無啦啦發咩聲明？

九七前叫英屬香港

仆街 bye

出生於中國香港即係最多 22 歲

你都知係pr公司呢

咁你諗下 上次無論俾人hack係真定假都好
搞到咁大鑊佢都已經收晒聲唔想再有機會被人搞啦
唔係俾人逼點會突然衝出黎po啲咁既野
好明顯係被逼跪低啦下話

點解唔用殘體字。。。

wfc啦

好在你已經唔再係護士，真偽人

追究散佈謠言同人身攻擊網民？
笑撚死人咩
不嬲得你d中蟈同胞攻擊你咋嘛
就算你被逼出呢份聲明我都唔會可憐你
冇得咁荀食曬兩家茶禮架嬅嬸

比起雞嬅，容祖兒真係高班好多

咁我唔會鬧佢，而且都係講自己唔係港獨
擁護基本法即係支持雙普選

係大陸俾人搞，微博又俾人狂屌係港獨

其實我想問1945 前的香港人張出世紙⋯應該係寫咩藉

好啦
三件蛋散又可以拍乜春嬌

要同香港人割𥱊

唔聽話就斷人米路 大陸真係好仆街

其實係
呢班上個年代嘅藝人都紅左咁多年啦
如果賺咁多錢都唔識理財而過唔到下半世
而搞到要奶共嚟維持收入
我會覺得呢班垃圾係抵死囉
而如果係為左額外嘅財富去奶共
就更加唔值得可憐了

枉林夕咁錫你個仆街

做多咗啦

應該陸續有黎
成班大陸藝人衝出黎7話Hong Kong is part of China 依家燒埋去香港藝人到 可能出左聲明先可以係大陸拍戲

基本法第45條：香港特別行政區行政長官在當地通過選舉或協商產生，由中央人民政府任命。
行政長官的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至由一個有廣泛代表性的提名委員會按民主程序提名後普選產生的目標。

我都擁護基本法

香港仲有人理佢咩

其實中聯辦俾咗好多壓力佢哋
做藝人呢個時候點會沖出黎講呢啲鳩野
但係佢哋最後都屈服

做文匯之友係幾高班嘅

做咩事呢排多左咁多大愛連登仔? 國泰跪理解，因為被逼(呢個我都理解)，余詩曼又話因為佢like示威po，自己知咩事就得，又理解。依加黎個楊千華又跪，又理解?不如搵日你理解埋tvb啦，佢都係睇錢份上姐，奶共保皇狗商家佬全部都係睇錢姐，你地唔理解埋? 國泰性質唔同我接受，但係偽人為支那市場跪都可以接受?咩世界?

邊個藝人唔係大把人跟佢揾食
Hocc 夠有人跟佢揾食
只能説錢作怪

春嬌就梗係與志明

不意外～別理會

抵你一世紅唔起

一向好撚憎佢

大陸人真係玻璃心到。。

屌你老母

佢本身就係仆街黎

她出生當年 是英屬香港

那日佢在前線派水

做多咗啦
你估千嬅係咩立場我地會唔知咩

算啦
一早對香港出名ge明星己經冇咩期望
真係同路人早就出咗聲

志明與春嬌 男女主演+導演都...

睇得出藍絲同支那狗都係無撚腦

人地講咩就信 唔會自己查證下

楊千嬅係撐港獨依D野都會信

一向都唔鐘意呢條八婆，無料扮四條。

應該係出咗聲啲大陸人玻璃心得滯
嚇到間公司拿拿林幫佢出聲明冚鑊等班無腦蝗蟲收聲

依家班支那仔整假新聞，人肉搜索舊新聞。

老屈香港偽人係支持港獨，中立嘅都話佢無表明愛國立場

跟住個個迫佢地發表愛國聲明

完美劇本

收皮啦人瑞

出生於中國香港就真係錯喎
出生於英屬香港喎

睇黎得返梁競徽（勁廢）會支持我地

大陸班網民遮埋名咪同連衛兵逼迫達哥一樣

明講都好 大家心照
淫Kay呢啲垃鳩圾
淨係識縮埋一二角

公司做代理人出聲明
大家心照啦

又老又醜的臭雞

幾時出世同咩籍未必有直接關係架喎

收聲啦八婆
歌又唱唔好
成日拍埋啲臭雞垃圾戲

啲藝人表態又點
影響到我地咩

好撚多藝人都係反送中嘅 唔出聲姐
佢同容祖兒同twins ig都睇得出一路係支持嘅
不過唔夠膽明講 又比公司威脅 無腰骨姐

佢唔係收左山架啦咩

佢細過22歲咩
人端當年仲係殖民香港
連中英聯合聲明都未傾

呢件垃圾

幾時先天滅中共呀
跟本係扭曲緊整個民族嘅人性同良心

等睇兩家茶飯都冇得食

是旦啦 奶共藝人 佢都搵夠

你估佢完左演唱會唔洗表態咩 唔表態點上去開巡唱

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

不嬲無乜人理佢
次次奶支但無咩人提

其實係整個娛樂圈都有問題
根本應該團結，由演藝人協會帶頭企出黎
今次係真係失望

人哋一早向老解敬禮啦
你班柚唔係又唔記得呀

不嬲都用錢撻人 玩恐嚇㗎啦
有變過咩

首先要放棄搵人仔 好似hocc咁

Backup

唉香港明星好卑賤

不嬲都係

好撚肉酸

香港人邊個唔擁護基本法？
有普選既承諾Wor

恥與為伍

咁請支持立即落實真．雙普選
屌你老母

收皮啦佢 咪撚再賺香港人錢

即係愛中國定愛香港？

點解中國不停話港獨， 佢真係唔明白香港情況。。。

而家一唔出呢d聲明就俾大陸人話港獨

皮都巢

你哋連對陳奕迅楊千樺呢啲日日拎住偽真性情招牌招搖撞騙嘅娛樂圈大奸狗都咁有潔癖，係唔願意屌到最入，完全雙重標準仲下下諗曬藉口幫佢哋兜，咁仲講乜撚嘢革命？ 尤其係單春條撚樣，對住大陸人就哈巴狗咁，喺香港人就鬧鳩自己啲歌迷，係你班死忠先忍到佢，十足十你哋笑鳩啲蝗蟲奶共產黨咁，冇撚曬做人應該有嘅尊嚴。

是鳩旦 登記做選民都等如港獨啦

仆街啦你
屌你老母死臭閪

嗱賺支那人既錢就係要身體同心理都要對佢地忠誠

垃圾偽人

好現實.......好似同你斷絕關係.
唔好影衰佢,
屌你老味. 分得咁清.

佢都係頂得耐果批啦

雞蓉呢啲先真性情，非洲人食樹皮好得意真係真心戇鳩先講得出嚟，做雞都可以有良知，至少佢冇同何韻詩明哥割席。好撚過單春人瑞都唔知幾多倍！

人瑞條乾蒸鮑魚，成日標榜自己勇字行頭義氣仔女又乜閪嘢楊千樺始終都係楊千樺，成世人就係自己製造呢啲假烈女形象呃飯食，而家臨老先畀全香港人睇到佢啲醜態咪遲囉，根本由後生到老都係爛臭閪一名！

關陳奕迅咩事

由佢喇, 其實9 成9 偽人都係為搵錢
明嘅

818出黎

我真係多撚謝你呀丁生
唔撚識公關走出黎7呀丁生

利申：本身係千嬅fans

擁護基本法
基本法話
香港人有普選
有未啊 dllm

不意外

烈女好怕死 毫無傲氣

邊個黎架 唔識佢喎

呢條臭閪又想食兩家茶飯？

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

以為人瑞已經死左

開頭打壓反對聲音，之後打壓冇表態既人，再之後係表態得唔夠浮誇既人，最後除左黨員，打壓晒全部人！

雞蓉條文匯之友都吹奏
人地喺ou大大屌大陸人喺香港唔講廣東話
雞蓉敢唔敢咁做

人仔緊要啊

無啦啦講乜撚野阿沖出黎7, 唔出聲咪好地地

罷買佢代言產品
係咪仲係swisse ?

講真之前佢出rip都 post都知佢係咩立場啦，而家呢啲聲明都係比班大陸人打飛機嘅姐

衝出嚟做乜柒

個個藝人都要陸陸續續被表態😐

唉佢始終係第一個出post話rip既人
其實佢係衰唔好彩
大灣區巡迴撞正反送中
為咗演唱會焗住del post依家又要出聲明

利申：多年歌迷

經紀公司關佢乜事 控制唔到

咁其實都算迫不得已，唔好浪費時間狙擊住，想清算就清算啲奶中共屎忽嘅先

出少句聲係咪咁難姐

邊個會浪費時間喺呢啲老閪婆上？

沒有骨氣只會變奸妃

721 811
816見

818

屌你老母食屎啦老妖怪

枉我由細聽到佢大
人做護士佢做護士
點解公院個班靚咁多
真係相由心生

乜佢有大陸市場既咩 同埋佢都好慘 老公係萬能插全行都知

咁多年都勁憎呢個八婆，唱歌又唔得，演戲又唔得，成日扮理性。

安心上路奶啦

唔出聲無人話你啞

出生於中國香港?
97後出世?
奶到傻撚左?

奶魚文樂袋底啦！

基本法承諾落實普選行政長官
大陸人成日話：

登記做選民=港獨
普選=港獨
遊行=港獨
示威=港獨
屌政府=港獨
衝擊=港獨
唔撐警察=港獨
擁護基本法=港獨

楊千嬅仲唔係分裂國家？

究竟邊撚個養大你？係香港啊dllm

唉收嗲啦
都唔明呢條八婆憑咩紅到而家

睇黎中共開始逼人表態了

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

連個導演都係護旗手
嘥氣喇，一堆搵香港情懷錢再賣港既支那賊

活喺極權國家，人民係冇沉默嘅權利。

唔好咁啦
佢又無支持警察
唔通你會覺得佢支持港獨咩

樂壇人瑞

藝人表態就唔理啦，對局勢都無大影響

楊千嬅唔係不嬲PR都幾好架咩
唔係點解唱歌咁難聽都有咁多fans
今次真失策

嘩屌 洗唔洗出哂聲明奶共 搵錢搵得幾多 都老啦

我覺得係佢老公on9成日都公關災難，rip嗰張相唔回應唔出聲明，過一排就會冇人記得，但佢間公司就係咁回應 又話ig比人hack，宜家仲要聲明，真係弱智無腦

呀娟你收皮啦

我地應該打正一國兩制基本法嘅旗號嚟講雙普選
其實所有嘢都喺基本法入面...點解冇一個遊行叫 維護基本法 落實五大訴求

本身就已經好唔鍾意佢，都唔知點割好添

強烈要求citibank咪撚再用佢呢個老閪老人
Citigold收皮啦

玻璃心太易碎

微博d用戶痴左線咁 個個明星都要站隊 如果唔係就係有異心

好耐無諗起呢個人

開完演唱會容祖兒都會發聲明愛國愛黨一點都不能少

千嬅嫁左後越黎越多公關災難 佢老公以前個種直率烈女性格 跟左舊軟飯王丁子高真係冇左

收嗲啦人瑞成日衝出黎搏人討論
比佢成功咗添屌

Bye bye

佢依個聲明其實同大部分今次洗黃嘅人嘅立場差唔多?
除咗中國香港出生好似冇問題?

樂壇人瑞
Wfc

不嬲啦D大陸網民，唔知係咪比政府限制太多，有D可以有限度地自由發言既平台就瘋狂發癲
好似某某明星死Q左，之後其他明星唔ＰＯ關於呢條友D人就係冷血
每到生忌死忌又要上D明星FD度嘈下，話做乜唔記念死左個偶像，好撚癲

人操控𣿬率架，點推

雞
講完

冇話佢唔係被逼出聲明
但不得不承認佢覺得搵人仔最重要 都係偽人

發動全世界制裁支持暴政中共偽人

搵人仔=僞人？

咁香港冇乜明星了

係
好多香港偽人覺得搵大陸錢重要過爭取香港既民主自由

咁又係時候諗下 雖然好長 但希望你睇晒佢
佢仲有好多場巡迴未開
唔計未公佈嗰啲啦 但公佈左既都已經賣晒飛
唔通全部退票咩? 就算佢唔肯跪 唔賺人仔 共狗都會因為佢唔肯而搞佢
共狗要佢跪 唔跪就唔俾開唔批歌單唔俾佢求其一個crew入境捉走佢啲crew之類之類 你同我都知大陸可以有幾狼死
影響既唔止係佢一個人 唔止係錢 係安全既問題
咁唔通佢唔跪?
我見到有啲fans話佢冇腰骨等等 我自問都鍾意左佢20年 講呢啲預左俾人話我係打手話我盲撐
但我好清楚凡事要睇多幾面 你知道佢係對住個咁不可理喻同佢講道理冇L用既共產黨 你想佢撐到點?係咪死都唔跪 即使會影響人身安全都唔跪?
其實佢出叫篇聲明已經唔係話唔支持香港既事 佢只係話佢唔支持港獨
咁老實講 即使係出黎反送中遊行既200萬人 都唔係個個支撐港獨 只係佢篇野啲用字好核突 可以唔洗寫得咁白
而當日佢係最先出rip既artist黎 都已經表達左佢對香港事既立場
咁當佢係咁俾大陸狗話佢港獨港獨
佢出一篇澄清自己唔係支持呢樣野 有咩問題?
你認真諗下咁樣係咪真係只係為賺人仔而跪低?
我唔期望會說服到你 我只係想你從多啲角度睇清楚呢件事 因為大陸出手逼人講 黎緊只會愈來愈多呢啲事 佢地就係想分化香港人 削弱我地既力量 唔通又俾佢地得逞咩

Artist 工作是娛樂大家定爭取民主自由先？
如果後者， 咁即係香港不需要artist ?
全部做獨立歌手？

已經唔記得咗呢個人

Agger

唔好哂時間落偽人度啦 贏左先清算

仲衰過唔出聲

揾食埋沒公義企錯邊
都唔係人黎架喇

放火燒